名校Secrets已經戰勝左波台

算9數啦，一班港式女權撚企哂係道德珠峰屌啲巴打j女，講到自己唔j韓仔咁，其實咪一9樣見到泡仔就濕哂

毒撚排書展寫真就叫噁心
港女搵a&f 班臭鴨又攬又錫又畀人抱就叫人之常情

關波台撚事

最仆街係要自己條仔揸機，之後仲要係度比較

乜都入波台數，波台不嬲冇圖

除咗卡勞集團冇見過波台講女有圖

波台狗

垃圾

link?

隔離post自爆條友

卡勞d圖全部141搵既（包括麻友）

不嬲唔鍾意波台啲假膠煩膠
但唔該樓主收收皮先
成班細路女聽到畀人j就覺得變態
但一上大學ocamp住hall上莊就狂畀組爸莊員屌處女閪屌到上嚟開post求鬧醒
真係笑咗

有無lin牙

[url]（恥笑post）一單野見盡曬名校secret嘅質素 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
#13

不嬲就係有咩事就波台錯
其他台啲柒嘢都係波台仔搞事

應該加埋五毛

好撚柒係出邊波台前波台後

真係睇secret 可以睇到當溫緊Critical thinking😑
咁多語害同謬誤